廢老 2047年時 你哋死晒 我哋仲有幾十年命

2047 香港正式變CHINA

啲廢老可能一早死撚晒

我哋仲有幾十年命

其都係時間建立一國兩制後路
今次搵聯合國英國美國聯合聲明
香港將來永遠自治

唉